有無人覺得返工寧願遇到個閪上司都好過遇到一個笑面虎上司

屌你老母
成撚日笑笑口咁撩人講野
以為自己講野好好笑 又要扮哂nice
去到performance evaluation 就整死你
真係寧願遇到個閪上司都好過呢種笑面虎
至少佢閪你都可以小心d 因爲佢都唔會想日日搞9你
但笑面虎真係無時無刻都要警惕

咪即係閪

有咩慘得過老細係兩公婆，
男既係笑面虎，女既係閪上司

而家佢開始睇我唔順眼 收到風放我入重點關注對象